（核彈）大家耐心等候 7日之後侵侵就會皇者回歸

我師傅話我聽
佢岩岩開天眼見到華盛頓特區血色沖天
以侵咁大怨氣 7日後既子時侵侵必定返黎
到時有冤報冤 有仇報仇

你點聽的